點睇有個自稱中立既youtuber搵人教整記者證？

自己唔係記者搵人教整記者證唔知佢既目的係咩呢？

呢條友係咪痴脷筋
有個肥西女朋友嗰個？

係

去做記者
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

我地唔會害記者嘅
佢地已經好L辛苦
成日俾狗噴椒又鋤腳又食彈

咁樣只會害到記者，唔會做
唔好on9啦啲人

記者係朋友 我地唔會搞衰佢地
呢句野6.7月已經講緊
唔明點解去到10月呢一刻仲有人咁唔清醒
你想做youtuber紀錄咪學大J自己上前線影囉